下个星期咱们就要搬到高大上的雄安新区了！

岳父：你有房吗？

某男：没有。

岳父：你有车吗？

某男：没有。

岳父：什么都没有就给我滚。

某男：但我是雄安新区农村人。

岳父：孩子！外面风大，我们屋里说话。

简直牛b死了！

柒少陣啦
今次返中聯辦有幾錢收呀？

兄弟，有话慢慢讲嘛，用不着一开始就那么凶

牛逼